有冇可能黎多次文化大革命

之前就有事頭婆照住
而家回歸左，真係九龍新界都冇得避了